[突發]周浩鼎，許智峯，鍾國斌，沈旭輝，田北辰，陳志全終於達成共識！

一齊推薦褚簡寧本新書

自從個同鄉俾人顏射之後就變到咬住政府唔放

唔只同鄉，係佢親大佬

周浩鼎中国文武

周浩鼎，鍾國斌，田北辰究竟有冇睇過本書?